有冇ching就嚟比啲無聊IG challenge迫到癲

細個相，泳衣相，圈圈bingo
掌上壓，jumping jacks
又要答問題，又要po on9尷尬相/片
tag tag tag tag你老母咩
又借啲爾DM人

事實係根本po咗都冇人會認真睇關於你/我ge任何野

啲challenge又一啲都唔challenge

抗疫搞到啲人悶能到膠化晒

結論：樓主真毒

屓

屌你老味早牌個歌詞ｆｉｌｔｅｒ又係

啲豬閪醜男湧晒出嚟影鳩住自己個閪樣

生得咁撚樣衰理應拎電線膠紙封鳩左自己電話前鏡頭

冇人想知你唱歌唱成點啊屌，係好聽一早出鳩左碟啦

想開個包皮愛情信箱IG

快開吧

雖然我沒感情問題

但都會照問來撐皮皮的

傻閪先會玩IG challenge

我走數走到仆街

啲人dm我，我seen咗就算

你條死毒撚冇人tag你玩？

我一律覆佢地戇尻

宜家進化到like左就會dm你迫你玩

我有認真睇

定樓主係毒撚冇人tag 你玩?

我試過錯手like咗囡囡嘅相 佢即刻dm問我係咪變態之後block咗我

ching咁得閒...

占奔唔想透過ig呢啲咁虛偽嘅媒介去了解一個人或者比人了解

同時我都係個毒撚，比人tag左會冇心機玩

冇ｆｏｌｌｏｗ嗰啲？

睇尖賓9up係一種享受

樓主kol黎 個個post幾百like
你葡萄人都唔出奇

我最近回晒塘

一日到黑吹到肺炎無得出街好慘
好似要逼住玩d垃圾差能住
事實上班能樣平時出街咪又係鳩fing fing喺度睇名牌搵小店打卡，扮咩好充實姐

冇得出街其實有咩咁慘

成班傻西平時唔能行山，而家仆晒去
跟風犬一大堆

而家心態係行山女仔同靚女畫左個等號

個個著bra top行